Ark 所有etf今月大跌

有無人撈左底

越跌越要買

有排都未到底，撈乜鬼

NASDAQ反彈頸綫係最後逃生機會，
如果唔係要再落下一MA支持位

不過，圖表都未必代表一切嘅，
未來十四日係關鍵

再者你唔long啫，咁可以反手short佢

你點知幾時係底 如果你知 你就應該買call / put

put左未

牙木買既港股全部俾大陸追擊

之前清左倉

冇眼光一下摸到底
但打算分注 入足一個月

Call左SQQQ

含哂撚

撈完底再斬倉止蝕

「契媽」眼光獨到，新近增持的移卡（9923）、平安好醫生（1833）和眾安在綫（6060）

其實Arkk有無反向etf ?

眾安應該幾好生意？
靠ZA

其實阿木D ETF大多數都係長線投資黎,,而家個市對佢黎講係SHOPPING TIME

今個月係BRK贏

Crk先係大贏家

買完契媽就放多幾年啦
個個要求幾星期上20,30% 買gme算啦

呢到好搞笑，你當初買契媽就係信唔過自己要信人幫你買。升得快又話未買夠，跌咁多又屌又盛最好盤前買完開市就升double比你賺盡

巴打好重注

盤前又跌